林鄭六點發電視公告宣布撤回條例 ，不會公開露面！

「反送中」抗爭運動持續近3個月，政府一直企硬拒絕回應民間五大訴求。有消息指，特首林鄭月娥急邀港區人大、政協、行政會議及建制派立法會議員，今日下午4時到禮賓府見面，商談近日持續的反修例示威最新發展，但未有透露詳情。而據《香港01》及《南早》報道，預料政府正式宣布撤回修例，並形容是「重大讓步」。據了解，林鄭約4時40分在禮賓府向與會的建制派宣佈會正式「撤回」《逃犯條例》修訂，以釋除公眾疑慮。消息指，林鄭今日不會召開記者會，今晚6時發表電視公告。

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

食屎喇柒婆

姐係死都唔講

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

佢撤回既我地就向中国輸出革命 證明你肯抗爭 政府就會讓步

唔夠膽見記者

嘩好大既官威喎

咁撚無誠意片都唔拍

得香港01 南華早報收風放風

到時又話佢既立場唔代表政府

五大訴求，缺一不可！

啱喎

有料 火水救火

撤回叫重大護步

示威者停一晚 都叫重大讓步

大家都明白

係咪有乳病發唔到嗰兩個音
撤回呀柒婆

屌你老母 死要面

贏谷輸縮 根本無放過香港人在眼內

-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

後者
基本上
只係比鬼佬看的環球時報

基本上 次次都準
好像機場禁制令 最早講就係SCMP

重大讓步？仆街啦你！

點樣電視公告，係咪由自己把口講撤回2個字都咁難?

去到最後都唔親口講

為左佢嘅垃圾自尊心
自己做嘅決定唔敢出嚟講

9月8日 美國駐港總領事館
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
狗官同3萬隻狗會係制裁名單上面
一齊共享大灣區榮耀
人權法近了 你們應當悔改

低能以為撤回
就收貨 唔好咁天真啦

明嘅就明

不嬲都係政府會放風被相熟既新聞機構 等佢報導下啲小道消息試水溫 如果市民反應okay佢地就推 唔okay就可能諗其他野做

d 手足未䆁放

重大讓步

收皮啦仆街

收皮啦佢
虛擬特首

露出都費事？ 咁巴閉
不接受

中国維權人士 你地準備好出黎抗爭未

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

五大訴求，缺一不可！！

又可以睇佢擠眼淚

今日先有人爆料大陸落咗幾隻貨櫃的軍事物資嚟咗香港老解基地, 你估裡面全部都係被呢?

近幾日仲玩緊嘅篤灰白色恐怖, 方向報今日仲吹緊急法, 克驚無限制濫暴都冇停過.

口頭話撤回, 遲吓再搞個真相調查委員會嚟魚目混珠, 零成本玩分化

搞咁多嘢, 一手硬一手軟, 玩分化拉一派打一派, 根本就係用嚟buy time拖時間, 降低反抗熱度同意志, 盡量要美國國會用低票通過香港人權民主法案, 只要唔夠2/3通過, 就呃侵侵同意trade deal去換取否決香港人權民主法案, 之後再收搭你班港毒分子大清算玩新疆模式, 捉晒D廢青去再教育, 然後順便走埋侵侵trade deal條數, 過咗海就係神仙.

五大訴求, 缺一不可!

而家講撤回條例
咁即係壽終正寢係呃人啦

反中共
抗暴政

邊個撤回收貨, 就自行切腹

真係戇尻
反送中只係其中一個觸發點,各位對準政權

電視公告9成都係衰野

咁撚hea

仲輸緊1：5呀屌

收撚皮啦屌你老母淋病

五大訴求 缺一不可

亞視播

屌你 佢塊面皮幾百尺厚

驚喺鏡頭面前忍唔住奸笑?

好撚垃圾 唔親口講唔當係

缺一不可呀屌你老味

行出黎都唔敢
收皮啦

黨媒又偷歩

一開始已經講到明缺一不可

有無人有興趣今晚落夏慤道，向林鄭展示民意？

冇真普選 唔追究黑警死都唔收貨

其實電視廣播有冇法律效力

一群智障SB！凭你们的智商？只能被咱们政府牵着鼻走！

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

好撚小家

收皮啦

我地繼續抗爭

五大訴求 缺一不可

No way

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

死要面既臭西

死都唔撚講個兩隻字
要面要到咁

冇啲誠意

831 死左人 追查到底
831 死左人 追查到底
831 死左人 追查到底
831 死左人 追查到底
831 死左人 追查到底
831 死左人 追查到底
831 死左人 追查到底
831 死左人 追查到底
831 死左人 追查到底
831 死左人 追查到底

林鄭是唔是死左, 有傳佢一陣上上面

五大訴求 缺一不可

23條2次 狗國教育就黎又2次
送中都只係第1次

政府所謂重大讓步就係咁一小步
冇人會收貨呀你班瞓咗幾個月唔知民情嘅柒頭皮

推

即係錄影?

全部可以返屋企瞓覺 開心

如果真係 查黑警, 真係大事.
係估佢唔到

唔會袋住先啦

五大訴求，缺一不可

依家話撤回，只係證明左佢之前啲咩the bill is dead

全部係大話！

邊撚到讓步呀屌係老母 五大訴求

無錯

淆底獸

咁樣叫有誠意？

冇誠意

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

有幾大讓步呀
一早要做啦根本

仲話唔好斟酌字眼，真係好撚賤格

開頭又話the bill is dead暫緩同徹回係一樣意思 唔會再斟酌字眼
即係之前講大話係咪

重大讓步？？？
死左咁多人 拉左成千個人
佢冇撚野

如果撤回即係乜野”初心”係錯
陳女士父母真係情何以堪

撤回就唔可以重啟？現階段講永久撤回意義都唔大啦。

淆底

人地要啦啦聲去濕平整頭呀
幾個月冇扮靚靚

林奠剩係服務人大同保皇派
市民who care

幾撚有誠意

香港人退無可退！
想袋住先？袋下袋下就輸架啦

It's now or never
NEVER GIVE UP. DON'T QUIT.

乜撚嘢重大讓步啊死左咁多條人命

好唔情願 好委屈你喎

要推到成事

Forward 比班 和理非
係時候要救番班勇武 唔係佢地，到今時今日都唔撤回

光復香港 時代革命
調查黑警 還我公義

大家唔鬆懈 條八婆冇咁順攤。
唔清算黑警 就清算我地

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

太遲了

而家話撤回，咪即係之前呃人囉

現在對家打出「撤回牌」，我地應該要「表示誠意」，所以我認為勇武可以暫時（我強調只係暫時）休息下，由和理非9.8去美領，繼續爭取

屌你老母遲到 仲想斬少隻雞俾我

讓你老母 我收貨先叫讓 我唔撚收貨即係鳩up
五大訴求 缺一不可

我點撚知你係咪真係講左…
呢D野竟然唔露面0誠意, 可唔可以當冇到…

佢會唔會係比人捉左番大陸，用槍指住佢講野

”初心”實質係歪心

佢就係求其搵樣野要你縮

一啲誠意都冇，痴撚線

近十條人命，兩隻眼，多人重傷

衹換得兩個字，香港人係唔係真係禁賤呀！

如果兩個字就分化到香港人，香港人永遠不配擁有民主！

五大訴求 缺一不可！

嘩 咁撚串

咩叫電視公吿？

五大訴求缺一不可

好想睇佢黑住面講撒回

屌 死都唔撚講

道歉時露咩都唔識，講咩重大讓步

痴撚線仲咁撚要面

同d人whatsapp講分手有咩分別，作為行政長官，連面對面講嘅勇氣都無

講咩都好，五大訊求，缺一不可

晒撚氣

電視講話

［召喚攬炒］係時候黎多次全球登報

4/5

可能講完會比鬼揾？

所謂嘅讓步亦反映左人權法案嘅威力！

有無人教下我點推post

其實宜家證實未?定仲係傳聞?

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
now too late
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

69果時一早講咪放過你囉

死要面

唔得佢一日唔親口講我都唔信⋯
點知佢係咪被代表之後又當冇到

一方面叧外四大訴求要繼續爭取。但建議文宣組大力向中国宣傳「革命成功」「中共向香港暴徒跪低」 「送中條例被撤回，中央讓香港走進民主自治」

等你班死蝗蟲扯晒旗濕晒HI 都只能對住國旗自慰。再唔係試吓反共囉 DLLM

因為仲未剪到頭髮？

露面都唔敢 不如叫佢係LIHKG開個港共account宣佈算9掃啦

[警世]即使達成左一個訴求都唔好笠亂加碼

佢宜家淨係撤回有撚用
我地係要五大訴求呀
（仲要唔係親口講）
收皮啦

是撚旦啦，從來唔信 中共/港共 的說話

五大訴求

讓步喎屌你老母

當你無講過

好野梗係要分享

有傳林鄭話撤回喎，五求訴求點計呀？點先可以帶啱風向？

方向正確

我係都路講徹回呀
你吹咩

香港主權問題先係核彈呀各位！
清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

[警世]係咪得我諗多左

依家先撤回，太遲啦

蘋果都可以出定
市民表示唔收貨
"五大訴求,缺一不可"

撤..er...切...er...回

商界會議錄音都可以話唔係佢嘅意思
閉門會面講嘅野又唔係政府立場
咁電視公告又算係d咩

最心痛是 撤得太遲

不如用GOOGLE 發音算啦

根本都係無誠意
由第一日到而家都係敷衍市民

根本都係無誠意
由第一日到而家都係敷衍市民

根本都係無誠意
由第一日到而家都係敷衍市民

根本都係無誠意
由第一日到而家都係敷衍市民

缺一不可

林奠你落去同死左既人講啦

五大訴求缺一不可
梗係要全部都出現啦
你去飲宴都唔會接受淨係食咗乳豬 其他菜就唔上啦

垃圾 露面道歉連三歲細路哥都識

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

大家記得喺國慶🇨🇳大肆慶祝🥳
慰勞警察，政府官員同林鄭咁辛苦 🎉

So what !!

又死撐唔講係咪發唔到音

點解唔敢開記者會講？驚比記者屌到落地獄？

林鄭係咪用自己條命撤回
釋放林鄭!

幾廿歲人都唔撚化 on99

親口講都慳? 屌你老母話袋住先果D呀

去同死左既手足解釋
去同俾狗打到入醫院既手足解釋
去同俾狗虐待既手足解釋
去同俾狗強姦既手足解釋

出事果個唔係你親可以當冇事發生? 袋你老母住先！

「重大讓步」

有普選先同我地講重大

on99
而家撤回咗都唔收貨啦
仲要唔係親口講
食屎狗

琴晚篤灰比你拉成車人
今日過番料比你獨家
互送甜頭

撤回係要去立法會到撤回條例

做show比美國睇

宣佈警察治港？

真

死都唔讓步，要逼到條賤婦兩邊不是人

我唔會因為你撤回就停止抗爭行動

取消功能組別！我要真。雙普選！！

刻上Twitter 洗版

HK ppl will not stop the movement until we have a real universal suffrage. US Congress is about to discuss 'Hong Kong Human Rights Democracy Act' and Carrie Lam's withdrawal is just a show.

Five demands, not one less.
#passHKHumanRightsDemocracyAct
#GlobalMagnitskyAct
#Chinazi

清算黑警呀

唔撚係啊化? 777 被人用槍指住個頭 ??? 唔撚信喎

五大訴求，缺一不可
制度不改，黑警不懲，民憤不息，抗爭不止

撤唔撤回已經唔係重點！
重點係中共已違反中英聯合聲明！
香港主權爭議問題！

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

根本係有錢有權力嘅人開始質疑佢冇能力處理今次嘅問題
林鄭月娥要出嚟做樣，先至話撤回
根本香港市民嘅聲音佢係唔會聽，只係有錢有權力嘅人一出聲佢先即刻縮
由佢嗰段聲帶開始流出，就已經顯示商界有人唔滿意佢

佢講嘅野都唔係每個字有意思 又代表唔到政府 哂氣

五大訴求 缺一不可

理撚得你跪地叩頭認錯再親口講撤回，唔實現其餘四大訴求一樣唔撚收貨

停一兩個星期，對家再唔回應，咪又再出嚟囉

完全冇誠意

903太子係謀殺！一圖就明邊個打邊個

尋日太子站15歲果個，根本消失左，唔好俾黑警轉移視線

撤回係要去立法會到撤回條例 唔係電視講話

我要五大訴求呀, 唔係一大訴可呀!!!!
咩叫缺一不可呀, 係五樣都要, 少一樣都唔撚得呀!!!!

岩，等班五毛同憤青冇晒面都好

播緊！！

唔敢面對民眾記者

五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可

一隻手有5隻手指，得返1隻，O唔Ok?
一個男人有5肢，得返1肢，O唔Ok?
美國五角大廈，得返1角，O唔Ok?
日本五星戰隊，得返1個，O唔Ok?

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

其實佢當日話暫緩同撤回冇分別，唔係好明點解而家話撤回係重大讓步。
喺佢角度唔係應該冇分別咩

叫佢早抖啦！

再加上係連登既3毛post

叫佢早抖啦

咪又係你自己既人

有冇機會係佢一早拍定片？

收皮啦柒婆 612前撤回你就好地地
今日至撤回你就食屎啦
五大訴求缺一不可 係咁多

Cctvb播嗰陣真係見到佢播片

肯撚定打死咗人了

柒到唔敢見人 笑死

佢幾時落地獄